有冇人會真係睇SCMP學英文？

好難上手

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

SCMP垃圾報。要學英文睇guardian

學英文, 睇卡通片或者係自己實用興趣開始
卡通片係因此要俾小朋友琅琅上口, 初學者同樣適用

冇目標, 好難學到

返工唔大方便睇片
睇本地時事又學到英文 其實幾爽
對見工都有用

睇晒佢, 淨係聽聲

我

學佢writing 個flow

SCMP is good

黨報呀嘛

睇new york times

但呢份唔會專報香港新聞

香港本地人冇乜易睇

唔計有本地時事既話
BBC啲英文會好啲 純英式
SCMP 啲Editor乜鳩人都有
有時好多唔同既writing style

不如咁講
本地及支那就睇SCMP
本地以外就一定睇BBC等外國媒體

睇bbc ，the guardian 啦 scmp 學壞呀

Scmp 英文通用

睇多d英美劇啦

邊度搵到有免費o既英美劇資源先?

睇 bbc 香港有 Hong Kong free press 好高質 比scmp好

SCMP俾馬雲買左之後已經冇咩價值。一大堆中國狗出文。

睇hong kong free press 支持下啦

scmp深紅的，平日就扮中立（間唔中出下泛民觀點），反送中完全歸哂邊

eye4hk單野，佢有份渲染成係示威者自導自演

Sor 想正皮噤錯負皮

睇美劇, 一開始中英文字幕, 慢慢轉英文, 最後無字幕

古代就話啫。依家大把西媒可以睇，黨報？不了

red newspaper

的英文好玩野，學壞手勢

勁共勁共勁共勁共

睇下真係學英文定學英文嘅本地時事
例如要應付考試/作文 咁就唯有scmp
如果想練英文底 擴充vocab 練writing style咁就向世界出發啦
樓上講嘅guardian真係幾好 我都有睇 (重點免費)

SCMP=Konglish

hkfp 啦師兄

睇Hong Kong Free Press 都唔睇垃圾紅報

quora

睇BBC, Gardian 之類既local newspaper 比較好

Financial times

用多啲twitter啦，可以follow 唔同news agency 同埋記者，可以學到簡潔英文，因為twitter 有字數限制

睇偉大既侵神學英文

有人話侵神特登用小四程度既英文
可以令多D人明佢支持佢

nytimes 係for高階

唔講政治立場 SCMP英文又長又臭又格硬
要學睇返BBC Guardian
Local就睇hkfp 但佢地有少少左膠
有時間可以睇下呢篇

SCMP英文水平真係好差，local嘅可以睇Hong Kong Free Press，國際嘅就Guardian, NY Times

直接溝條鬼婆啦！

Financial Times係要課金先睇到佢啲文嘅，但同時佢地有個YouTube channel （同名search），喺有好多記者拍片解釋唔同新聞嘅，可以訓練吓聆聽啦

睇啲咁悶既野學英文，不如開youtube 睇啲自己有興趣既野，講英文既開字幕學仲好啦

可以試下睇唔同人既文章。
揀啱心水，就跟死一個黎學，不斷研究佢有咩特色，再試下學佢寫。模仿到咁上下你就會發展到自己style 。
Lord Denning 同Ross Guberman 都係唔錯嘅選擇。

睇啲自己有興趣嘅野最易學
睇scmp不如聽歌睇歌詞仲好

Hong Kong free Press 都唔錯㗎

其實想學習某ㄧ種語言 應先掌握他的音律 -Melody 先聽後而把他唱出來 如你能字正腔圓地自己唱出 就已經掌握這個語言的Melody

60~70s' 英文歌喺好唔錯 歌詞有意思又啱Gramma e.g. Carpenters /Beatles /BeeGees 係學好英語的基本入門。

唔係好覺SCMP垃圾
其實算係咁
睇佢地既報導真係唔藍

On9?

屌英文報紙得2，3份
我真係唔覺scmp好藍
比人收購左寫既野算係咁
你睇到邊份佢既報導好藍?

識睇一定睇Us weekly
同洋人傾計實有話題

SCMP用啲字就好似中文啲冇乜點見過嘅字咁，考試就有用，實際0作用，睇BBC好過

Alex Lo由兩革開始已經露哂底。由頭到尾SCMP都冇支持過香港人。更莫論俾中共收購左之後。SCMP冇一個專欄唔係屌示威者的，冇一份報導有屌過班狗。你睇下班記者同稿手，已經大部份變哂中國狗。

睇TIME啦 啲英文唔算深

識睇梗係睇Financial Times!

有無推介follow 咩人

Opinion唔偏頗都唔揀
早幾年就spin香港唔鐘意支國人因為佢地有錢
咁都唔藍咁tvb應該係中立

SCMP 垃圾，一堆紅底記者文章

睇外國媒體FT, BBC, Times, Economists, Bloomberg

中學個時試過
好多字都好深

老老實實，是但一份夠你學好
問題在於你肯唔肯去睇

WSJ其實都唔錯

Scmp啲用字好多時都唔常見，睇多啲政府出嘅press release學英文仲好

一定有
地區band 1 F1就被逼睇
傳統名校就再早幾年

不過自己就唔覺有用，畢竟個種年紀好少會對young post 以外既content 有興趣

咁大個人仲卡通片⋯⋯返工時間梗係睇字啦。
The Guardian, The Economist, New York Times, Washington Post, UCA News, Project Syndicate（呢個你有返咁上下先）

如果對英文有強烈興趣或者足夠早成熟，直接睇大人嘢啦仲Young Post lol（前提係有人引介）

Scmp 標準排板
首頁。中共角度報新聞
次頁。假新聞毒批評，彈珠射爆眼，義士免費性服務等
三頁。高官林鄭等偉大親切言論

你睇scmp屌你老母睇傻人

東方，蘋果，scmp三大毒新聞
蘋果雖然親民主但假新聞好撚多
多到煩

Project Syndicate

學校利益輸送逼人買

睇Friends

睇美劇學native好過啦

貴到嘔 佢Spotify 都有好多高質podcast，e.g. Alphachat
睇Reuters AP 先啦, 簡潔
ft 太econ，識曬啲英文都未必明佢up 乜

利申：課左premium